連仔快入 緊急

#15
請連仔刪圖

請del 圖

push

請del

請del thanks

Push快del

速del thanks

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推

完全唔尊重死者
麻煩連仔del相
唔該連仔

.

Push

del plz

Del相

推 尊重死者plz

快手

Del相呀

推 快del

pish

連仔求吓你 睇完張相好想喊

Pushhhh

推快刪

連仔 我感到不安
請del相

連仔快入

請del相

p

puah

連仔幫幫手

Admin呢

畀死者一點尊嚴⋯

請尊重死者
R.I.P

推呀屌

pUSH

Admin做下野

快啲del啦

PUSH

連仔

連仔快出手

連仔我知你好忙 但望遠嗰啲 LIHKG管理員

連仔快del

連狗，起身做野

pishhh

好想喊

快啲洗啦

Pish

push 連仔快做嘢plz

快手del咗佢呀

快d啦

Del

del

Please delete

唔該連尼住幫幫手

推呀

請del圖

求

寫住致香港人
刪咩?

快快快快快快快

推 del 圖 plz

安息 .....

快

推
Rip

推啊

快快快快快

推，快！

請del圖唔該

Push 快D. delete 🙇

Del撚左佢啦

快啦連仔

快del，唔可以流出去！！

Push thanks

push arrrrrrrrrrrrrrrrr

推
連仔幫幫手

連仔！

Pishpishpish

Up

Pushhh

Push thx 連仔

quick quick arrrrrrrr

推
好不安

delete.

幫手push

請del圖

Rip

pushhhhh arrrrrrrrr

push please delete that photo

del 圖啦

快推

快 plz

pushhhhhh

推 請幫 del

Pushhhhh

pushhhhhhh

推，麻煩del相

push 今次推到無圖

Del圖

quick arrrrrrrrrrrrr

Push!

唔該del相

please

Please

連仔 please

quick quick

請刪圖

admin呢

Rip
唔值得為左個垃圾政權送上自己條命
祝來世活得自在

連仔呢

@遠望

入laaaaaaa quick arrrrrr

Del相！

quick

DLLM 快d del ar!

del. and show respect

連仔唔該你吖

Admin呢屌你老母

幫推

Del pls

快撚啲del please

pushhh

請Admin del圖

推
屌，知唔知咩叫尊重

再推

請保留烈士最後尊嚴

請尊重死者

巳report

rip
no more

plz

推 連仔快幫plz

望遠 LIHKG DEL相啊

Push quick Del

人手置頂直至睇到

del相+ban條撚樣啦

Push, del pls

quick arrrrrrrrr

連尼住快手 d

快del pls

推
睇完好不安

麻煩del圖
R.i.p

放咗工呀

連仔快啲睇到

連尼住 請馬上del圖

Del啦快！

仆街，睇咗，求del圖

求del圖

連貼相果個ac都del撚埋

屌你咩咁都 Post 出嚟

麻煩admin del圖

快del

快手del

屌佢老母，影乜柒啊屌

無腦

快啲刪走張圖

推推推!!!!!!!!!!!!!!!!!!
快啲DEL圖呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推。

RIP 請快del圖

Delete!

quick arrrrr

屌佢老母係咪cls 希望快啲del咗佢

del呀!!!!快呀

連仔呢？

del 圖

點

推 連仔快del

quick arrrr

下面直link #15

【少女墜樓】有無人想一齊去案發現場還原真相！！！

快手啦

連

Admin Del相

快入

Push ahhhhh

Fast

Del到未啊屌 快del

Del ahhhh

推！

quick arrrrrr4rr

自焚有無可能引起更大關注?

del埋哩個post唔該

推救命

pish and rip.....

Del相呀連仔

Pls

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

專重死者

認住𠵱條仆街！
Post死者相！

唔該

快呀

快d del呀

屌你老母d 3毛借d意quote 圖屌人，呢d手法咁撚低莊，3毛仆街死全家

仲未del?

連仔，快呀

del咗佢啊！

唔該del 相 尊重死者

push 快del

快啲Del啦屌

Push the

又話admin會秒回？

Push
順便block 咗佢

del 咗未？

admin唔係得一個人下話..
del 相啦plz

推 呢排真係唔好再收新會員

推呀 幫幫手

Del la

Del相啊！

屌你老母, post 相影相者死全家, 冚家剷, 死後入18層地獄

rest in peace
push

救下你快del

please del

push post上黎個個撚樣仆街死

屌你老母臭閪呀 你老母比個閪腦你攞嚟影埋啲咁嘅相

ban埋條戇鳩ac
識唔識乜嘢叫尊重

pls

Push !!!

麻煩曬，快啲del

快del 不尊重死者

!!!!